[逍遙自在友情人]一月十二日沙田泥草十場賽事討論區ll

唔係一下15 係13

針到傻

今日一蚊不買十三少 + 睇下家俊點跑馬

孤寒真係咪撚賭

其實保良局班友係咪臨尾買哂11

都唔臨尾啦 一路落飛

肯撚定
潘狗今場13檔埋到2疊第4位 靚到

蘇兆輝仲要cut 到人，可能要停賽

肥鬼比料班友，有錢齊齊搵

已經一路落緊

蘇兆輝睇嚟要罰喇

應該罰

過關全部有貨如輪轉
求P

今日葉楚航啲馬幾醒神

佢同細潘都應該要 但佢都算肯博

BTW 呢場就真係難賭

岩呀 罰撚死佢就得架喇

一定係

今場亂局點買

陽光大地P

喜勝駒落班

我懷疑蘇兆輝係特登輸
邊有可能有出面唔衝
再唔係跟住嫡愛摯寶條路都一定有位啦
係要走入去最易出事嘅內欄 成堆馬喺入面喎

唉 今季有幾隻馬真係失運到
點都要追到贏為止

靈鋒 精彩飛動 藍天兵馬
全部騎嗰個都係跑撚到不知所謂

賴維銘超孖？

架勢又大熱, 未 FIT 架

11值搏wo...

1650到唔到

叫哂佢地跳船

肥鬼起孖好過啦

6？

師兄好激動-0- 不過 我覺得佢唔衝入面反而仲無機會,,,你睇隻8號直路望空衝足一條直路都唔夠2,13哥幾步衝就知,,,雖然係13係影輸但都係算跑得好

大潘發力未

利申 輸哂落善傳千里

屌 一撚樣
太陽威威唔重注 注咗落善傳到 仆街

無人要5?

幸運神駒？

算啦
一黎隻馬慢腳
二黎我點都係覺得騎嗰個係有錯

發夢就有份 今日沒狀態我張飛都撕左一半

一齊反肥

3拖2，13

韋達收山啦

大四喜撚狗

收到風下個星期日先番
依家個替身嚟

幾大都繼續跟
又唔多馬放 而且長力夠
呢啲馬應該未停步
今季三WIN都中

廢馬keep住出黎呃廢老錢

李易達=傳奇養馬師

呢隻唯一係外檔問題同埋1650 唔係真係無乜好懷疑 上場泥地惡到乜咁- -

初三再賭
戒返排先

今場肥鬼

莎拉要2 13

3 5 12

博下垃圾馬房加垃圾騎師組合

呢場有D難搞

做愛

係真係難賭 小汪買冷門算數-.-

小注

肥鬼係咪成日用李寶利去馬

點解11有咁好分

好lin頭點睇？

仆街，同J2 撞膽

5,7,11 小注 有無同路集氣

係，只要肯搶應該克服到個檔

6 10 11

Gun

4-11-13

仆街比人打劫了

勁嘉輝

貨如輪轉 P

安賦p

13-6,10

君悦灣騎壞人

3 12 加油

泥地唔買

2 7 13好無

屌隻萬馬飛揚差少少…

幸運神駒贏

好叻仔急退

又呃到錢啦

李易達究竟練乜撚

沙拉又中

屌你垃圾皇天

好在今場買唔到

丁仔

我達今季練馬師榜排緊第幾

跑 13-5-1-10

大仆街

君悅灣已灣

架勢跑得唔錯 冇包尾

深係買左幸運p

李易達真係笑撚死人

可能夠兩季畢業

隻3號去左邊

冇曬

唉萬里飛揚比隻安賦殺左個p

冠軍 被除牌練馬師 李易達

一隻都唔中

馬會俾返個牌李易達啦

6 場 5 好腳頭 + 11 好叻仔 +
13 幸運神駒

皇天擊殺拉住隻馬

Cls

全程走二三疊都頂到尾
李易達真係傳奇黎

俾田雞搞到得位置q

鞍上壞人可以不理

冇績又垃圾
場場都可以大熱
唔怪得狗會點都唔撚停雷西啦

李易達 整返場先

有無人有跟
7.8倍p

兩大垃圾 爭小小q

鄭俊偉真係只識玩泥地XD

睇唔到 下場

神狗
有冇巴打一齊中

雷狗食撚屎

呢場佢比隻好叻仔影響咗
Unlucky

家俊終於有4 分

最佳養馬員-李易達
俾佢養過既都唔少有戰鬥力

cls 今日d馬擊殺了我

犀利，捉到呢隻
估唔到佢靠追都追到個p

奸仔達仲勁過吳大夫

第5場開始玩
第五場 合衷共濟p❌
第六場 安賦p✅

支持達子學胡森同馬會打官司

陽光大地跑乜9

上季都用唔少
今季4W

呢隻我諗住睇多場先
加上係柒俊騎
點知比佢嚇死 差啲殺埋我神狗
安賦今季跑泥長期要睇住

唔好出黎害馬啦

嘩三t 咁都有人中

泥閘好 真係一落班就黎料

冠軍練馬師

屌你老味我買左 3> 2 5 13
牙拉去左邊撚度

神狗今季真係好進步
不但只四連捷
今場仲要開頭唔夠人快慢慢遊上去
沿途三疊返黎都頂到尾
丁仔真係好好野

Chadwick 騎得幾好

李易達留低既係一份心意

今日火天，神駒 win
超新星有pla
之後仲有隻再享耆成

奸仔

外地全贏膠沙中距離
諗住落班睇場先

威利熱流

我

史卓豐又蛇王

7場6 換李保利

金如意 祈仔爭氣波

屎瘋搞咩

留意:
天池怪俠 皇天換POLY

磅重加外疊都跑到咁
呢隻1800 2000會更好
可惜最長得1800

神輝位置有冇得諗

平海飛星 上返1800m 咁冷係咪要買

隻馬重傷 應該未得吧

原來重傷過

龍

蘇保羅第2場出2隻食白果，
今場又會點呢

悅裕轉左沈拿想要

旅遊首席

旅遊首席 P有無支持

迷十三是罪嗎

奇真定威利熱流好

今場達子去馬的啦 今場都唔去當佢沒返工吧

屌你老母
潘頓騎得唔好就潘狗前潘狗後
奠雷狗我唔覺有人屌過囉
屌晒你班仆街

好多場唔開工了

無記錯佢贏1900嘅
1800都得
最緊要佢肯去馬

1檔合埋眼

鑲白旗落到三班上力未

二班場場追都

無

鑲白旗!!!
34倍霍老要贏了

威利熱流 + 平海飛星

潘頓點解唔騎天池怪俠既 ?

上場與龍共舞收錢今場冇理由唔繼續追

二班已經近過好多次
上場落三班真係跑到不知所謂
希望今場成冷會去馬啦
計級數佢一定高過呢組馬

螢之光退出咗射波算

可能應承左大眾精英先掛

有中嘅就唔怕再追啦

達子開工未

gun ,韋賊孖寶

咁我博天池怪俠

天池怪俠

平海飛星P

9p

3,4,9 有無同路集氣?

信全哥 拖11 12

十三！

3 11 1

真係達子重心都係條龍

十三少原來有開工

李寶利

李寶利。。。

唔怪得李寶利冇支持既

悅裕又輸慢閘

我達

部能

3-11-1

屌你潘狗又走去塞車

撞我隻精英

大慢閘都第2

爆

蘇保羅種廢真係

達子去馬型到

與龍共舞搞撚掂

係咪陽光撞到天池怪俠 ?

李寶利跑咩馬 d 推騎動作柔到，擺位又猶疑不決

賢仔事前tips又中

又有得嗌下

原來隻馬叻哥嫁

SO PAUL 一對要左隻3 SHIT

王晶

叻哥

壓左地？

見叻哥企隻馬隔離
以為係 王晶企到老西咁遠

潘

屌你潘狗撞人

叻廠梗係牙叻拉頭馬架

知自己咁撚肥企開一邊廢事阻到人

王晶嫁- -王晶真名叫王日祥

好似話今日唔會壓地?

陽光可能唔使罰喎

下半場又有得追

孖T 都360萬

可能長途先係咁 但1檔依然惡

叻哥練馬師嚟

阿Zac真係幾茅

主7頭
14.5B有無人要?

買so狗定雷狗好

達子呢場係跑得好好
真係抵讚
白旗開頭仲讚部撚咁有心機攝埋欄
我屌佢直路又係唔拉出去衝死捐入中間嗰啲死位邊有得衝架
睇佢呢場1800練左氣縮返落1600執好位會唔會好啲

好喇 今季長追馬名單突然諗多左兩隻
靈鋒 精彩飛動 藍天兵馬 鑲白旗 睡眠大學

屌你老未，馬po黎

叻廐嘛

我達起孖未

紅運爵士幾抵買

叻廠

收左錢話知佢

安騏

嘩 咁撚勁
人生做到叻哥咁 都幾正
由破產 做到去練馬師

你季尾會唔會過百隻馬都要長追
鑲白其 大學完全無料

屌 錯POST

今日唔會壓地

我都信呢隻
全日最睇好達子就係老母同安琪

真心嗎

呢場跑得好，但我錯腳

我注4.5s爆咗
不賭了

主7頭 bye

炸左

唔會啦
有好多馬都已經贏左唔會再追
係呢五隻真係好想佢地贏
白旗二班尾都夠跑 係部撚弱智
睡大集中跑谷一哩三班一定有頭馬

更易事項:
關鍵時機 --> 何妖
恆駿寶駒 --> 戴圖理

嘩 一打開澳職 水手真係廢撚到核爆

馬po黎

又一場比人反cup 汁柒左佢算啦

上面講起先睇

恆駿換人。係咪又要W了

馬未必好差，但呢位練馬師就...

3W ok

一定賺綠格即入手

童話有無同路？

再博下d廢馬房
一定賺

買左p

尾場隻漫畫仲似過呢隻

有既實綠格 睇格買

點解大家都唔要紅運

/ R 8 繽紛遊戲 / 12 / 1 0 0 0 0 / 厲害了我碌葛 / 1
/ R 8 繽紛遊戲 / 12 / 1 0 0 0 0 / nako_yabuki / 1

呢場除左大冷，全部上幾杖唔係有win就跑第2，好難賭

巴打今日成績如何？

牙蔡啲馬試幾次都唔得就真係唔得

嗰場我都唔識睇
最亂返而係嗰場

霍老都係神神化化
仲要有隻90分嘅新PP話想跑打吡
我都唔知佢想點

5714qqp

兩隻都不了

讓球主客和 主-1 收皮

屌 又錯POST

與龍共舞

坑爹擺霍老隻新馬
叫旺旺龍
有夠戇鳩

隻13又馬王飛？

拿巴係delay得勁左少少

發財先生

繼續支持達子
謝安琪

7 信肥鬼可贏錢

7-10-14

十三今場大摩馬咁都唔去真係收得皮

10》13 11

莫雷拉都有6.5 真係送錢

6 9 10鐵角

大包圍中三T

有冇人信潘

搏佢跑道轉偏差

一定賺 財寶家駒 醒目再臨 繽紛遊戲

不了 潘肥組合 鬼撚到

發財先生 好抵賭

肥鬼

呢個倉好多馬有能力證明，但之後又冇表現，咁就難諗啦

有無人發覺綫路好好分好抵賭

9 10 唔識揀

兩隻要曬

7>10,11 Q

13會唔會p都無

想買T
已經一拖5

應該咁講
同仆街肥鬼一樣
其實有唔少好馬
但一個鐘意燉 一個就唔知點
浪費哂

醒目再臨 P
要啦 落到咁

相信老潘

又準備爆冷

最尾要10

係囉，成日轉場轉路程

13 7 14 1

偉達真係廢，咁耐都撻唔著隻馬

蘇輝完全表演一次咩叫世界級騎師

大熱

潘狗又去輸

十三笑

跑 13-7-14-1

蘇兆輝真係好型

連贏 8 場 7 競技勇士 拖 9 一定賺 +
14 再享耆成 $10

無野好講

有個第2算叻
潘頓已經發揮得好好

隻13最後快到 買左潘羊嫁屌

最尾50好J到

中qp

全日最好睇呢場

Yeah 肥鬼果然無令人失望 (只限今日)

潘狗尾3場換返正身了 替身放工

馬王飛都唔拖

潘狗2.9p

升班加罩反先隻14
全哥真係好野

全日壓軸
烽煙四喜

見習生一樣

支持 全日重心

睇佢點輸

下次記住補q place

8號？

3倍飛熱過頭

全日最難賭 第9場

睇馬算
睇phonein

巴西蘇坐落去同D鞭 成套動作好好睇

隻馬應該係咁內閃
死喇 轉左馬房之後學哂喜蓮彩星啲衰野
同埋佢贏嗰場係直路出左黎之後
已經埋左欄入面冇馬
所以衝得好順唔使抽住抽住

再享耆成，排個內檔唔知會唔會有個第二？

仁者47倍

慳返啲錢買弛曜風啦

係2.9

我係諗緊藍天定烽煙

去隻與龍又收工

吊你老母中四重1蚊得200幾

遠征爭分系列:藍天堡馬 烽煙四喜 Q OK?

與龍揹佢番嚟

頓p

兩隻都唔買

買左幾錢

有派斯俾馬 咩都有得你贏

點解無人諗7號

我諗住佢贏得Tim
慢步速，單騎領放形勢

多謝肥鬼巴 7，13，14羊曬

太長了 唔岩跑 同沒e種級數

呢場其實好難賭 你睇A1 係隻7 但呢家15賠就明

上次拎隻都靈紅興做膽俾柒俊累撚死
今日再追多次

我見入直路，隻馬都 chur 住去，希望容生練好啲

屌

8號先岩.睇錯

Sorry.8號先岩

重諗住隻13Win唔到條T有得分
點知都係佢贏

起步上唔到口,搞到擺得後咗
下鋪換人啦屌

60分都報3班，練馬師應該對隻馬幾有信心
可惜得第3

買4好過

估惑上場屌你老母仲唔換人

PHONEIN 2.6

換得邊個……阿蔡用黎用去得2個

我想咁買

尾場和平路肯黎未

呢個騎師呢個賠率,,,你話呢-.-
2隻熱都奇奇怪怪 14 嬴3場但換人
隻8 呀國哥4.6賠

蔡兩隻，加埋逍遙都泥地好。
爭分個兩隻，一隻路長，一隻升班

堡馬太長啦……1650沖力好短

隻12三班應該夠用
最衰放閪倉

潘頓開工

都難嫁 一隻升班增程 一隻已經交代左
2隻我會偏好估惑先

咁嘅情況通常都係一齊撻q, 可能會包尾埋q返黎

反正1200都慢腳
上黎試試啦
難得開到105分區

都靈紅星 贏個場泥地 其實都好誇張

上市動力點睇

無左何騎

烽煙四喜 w

直接1，4，11

呢場你想搵隻膽都難

11跑得出報得驚

7,11

打錯字，1，4，14

穩 !

人民武士 重係好靚

線路光輝放唔放到

綫路光輝

隻馬3出3win,我今日仲要fit爆

拉叔冇人支持？

8場綫路無9場有啦掛

烽煙四喜 估惑

今場買條全哥馬房QPQ

精算閃擊？

太熱喇隻烽煙

鍾意

大道

三甲有交代

恆駿寶狗仲有冇

博當FIT 隻 人民武士

/ R 9 藍天堡馬 / 12 / 1 0 0 0 0 / 最後一次想念着你 / 1

唔夠跑 咪買

1-2-14

5拖6 7 10

十三起孖?

估惑 人民武士 逍遙自在 烽煙四喜
潘狗今日似收皮 唔買佢算

ching sick ma

所以呢場無得賭
太多不明因素

除左11 13邊隻跑出都唔意外
買條撚咩

十三騎要減2成
不過照要

Phonein p好吸引

Q 5拖F

13收工啦仲騎咩

881 無人要PHONE IN

真 想大注車

逍遙自在

估惑 逍遙自在

雷神係咁落飛
可能精算閃擊

7號個倍率

2-8-9

召喚迷十三既巴打

羅富全pq

1-2-14 gogo!

人民無事

bmw place easy cash la

調整翻D
始終拉叔騎又識跑嘅馬

隻隻落飛

5-9博博冷

7wp
7+14 q

我都係信佢多過14

留意返5試閘大漏閘

烽煙四喜

仁者準備殺哂

Phone in

1 5 9

應聲彈出

藍天堡馬 亮相圈班人好緊張

257

8

14 7 5

14-7-5-4

老苗

烽煙

贏得咁易

44蚊w
去杜拜啦

phonein

4.4倍Win

潘狗呢

愛馬 烽煙四喜

PHONEEEEEEEEEEEEEEEEIN

2

5差d p都冇

跑 14-7-5

Phonein 1.9p

話左1650唔夠跑……8歲啦

拉叔都係殺唔到呢隻

太長啦

估惑正食屎狗

精算閃擊 wtf..

隻都靈紅星追唔到第3

老苗好波 死肥鬼

烽煙好叻仔
4班打疊羊到2班

估惑似灣左

告達理練緊咩

鋒煙派錢彼

屌雷西咁都有第2 巴西蘇騎豬王要補飛

bmw 都灣埋 唔洗買了

幾驚隻5比4追過

潘會唔會留太後

1.9抵買到

between留意到隻bear今場前左衝線

隻1退啦

呢d一彎就掃架喇

騎師垃圾

回到4.4倍

無信自己要左潘狗

烽煙 神狗
今季兩隻四捷愛駒
8WIN都買中哂

痴撚線 跳級挑戰 仲要一路頂左出三疊
返黎都照冚贏走甩左嘅清算
加油呀PHONE-IN 同星洲雪霸一齊去杜拜啦

BMW 唔使去杜拜喇, 盞包尾

阿國

3.2回到4.4 爽到

明明四班都係搏咗一輪先贏
咁犀利wo

PHONE IN

我睇到隻13最尾追超級多-.-

淒涼舅留低既一份心意

一路三疊仲有力爆

今日睇黎佢沒食藥 沒個日咁癲

泥地班雄心威龍

苗禮德好正氣

都過得算輕鬆

尾場勝利歡星

咁計真係唔公平 3 4 歲馬 66分起步 而家先大熟大勇唔代表大告教得差既

14>F $130
7+14 $134

隻馬上季尾都起緊啦

老苗呢d馬有實迫哂出黎 未斷纜都唔駛驚

轉灣仲諗 咁樣蝕法追唔追到架...
結果勁到

泥地王

苗Sir執隻靚雞

以前要一路守內欄/二疊
臨尾搵位衝

驚死買左組合獨贏A1

去唔去到準備就緒嗰個級數

條四連環咁都有2千蚊，痴線

起緊去都好過過咗氣先去既,

希望三級賽有機得啦

中埋收幾多

仲未見輝煌星

隻13走走地光 利追哥日可以博一博 最尾衡上黎哥段幾勁

都有25蚊叫好分

岩先繽紛遊戲尾段做22.03

仆街佢都騎過呢隻
烽煙係不停突破緊
你唔知佢仲有幾多喺手
同埋老苗啲馬一撻着左就會係咁上

烽煙可以去杜拜證明自己了

鋒煙四喜 22.52

落到四班搵場用能叔田雞去馬

潘狗求你開埋最後1場工比返張飛錢黎

$500買 win同A1，收少成千

P大棍左

之後贏多場
或者直接去杜拜試下場啦
今日神狗同PHONE-IN兩隻愛駒都4捷好開心

2 蘇兆輝 36 3 0 0 0
1 莫雷拉 30 1 3 0 0
4 田泰安 26 1 1 2 2

藍天仲後過隻熊

唔好好似星期三咁

聰明導彈 騎 低迷 練 十幾隻死鳩哂
輸家食尾糊

4.4倍WIN
都好抵屌啦
炸落去正到HIHI

杜拜唔知夠唔夠分去

買咗蘇仔點補飛

拉叔1.0p去邊到雲

唔敢買w
見1.9p好抵買

老豆教落 尾場唔買神仙9成無錢收

梗係唔夠啦你睇佢報咩

掃去全哥嗰度重生

弛曜風個倍率sure win?

隻2既賠率係唔係有問題= =痴左線

贏緊猴王狗呢D廢馬一個馬位賣到1.幾 傻仔

想問勝利歡星點解咁冷

呢場要你愛狗飛霸龍？

呢集漫畫幾好睇喎

同問

我估弛曜風贏4個馬位到

艮志騰雲

8 14穩膽？

因為隻CLS 14 同埋好旺既蘇兆輝 苗禮德

Yes 三寶叫緊

蘇神擊殺閪拉得唔得

呢場係有啲失望
不過頓好早收工
其實我寧願佢過去跑場讓場先睇睇點

3 8 12

知道飛霸龍贏 瑩之光先退出

兩隻都勁到傻
神狗隨時衝上三班
烽煙希望真係有機會入選到

同埋一谷起狀態就好難擋

其實老實講
清算都跑得好架喇

尾場要飛霸龍

同路

飛霸1.9 p 仲抵買過隻14

奇妙日

個劇本可能係神輝同雷神都冇

同意
隻馬可能遲熟
同埋大告嘅功夫同老苗都兩種風格黎
你極其量可以講老苗要多謝大告保養得隻馬好
喺大告嗰度都三WIN 老苗四WIN
諗下仲有幾多喺手

隻12其實幾好- -但俊哥騎就真係難搞

琴晚狄奇
今日就力奇

仲勁過上場三班咁樣走
入彎嗰下開始嗌 嗌到衝線
好J到

十二睇落唔錯

點解1，2 兩隻都咁冷

留到包尾
直路一比殺晒 癲到

A1 得1.3倍搵狗屌

十三無馬騎都無得騎,,,不是吧

淒涼舅上季跑黎跑去都係嗰幾隻都搾到十幾W
杏仁李呢D真係罪無可恕

佢跑法可以好彈性
真係唔敢批死佢

尾場梁家俊輸埋
天叔又有得打飛機啦

未落飛

追左佢幾次再追

隻5號 好生猛

直情一流

四班尾贏到遠征嘅話
比超有利更傳奇

聰明 飛霸 自己揀啦
一個有哂手影 一個柒下柒下食檸檬 仲要執10檔

外檔 重磅 同埋好多放頭馬同佢搶 放唔到頭輸一半

11檔

飛霸如果同隻2鬥燒都幾好睇

一路操緊架喇
耐心多一陣等下

非常醒 醒唔醒？

細潘依期手風順，真係想要

一樣 得 8 12

你諗下嗰下變速力

因為

/ R 10 弛曜風 / 12 / 1 0 0 0 0 / 煲仔飯 / 1
/ R 10 弛曜風 / 12 / 1 0 0 0 0 / 情迷熱杏霜 / 1
/ R 10 弛曜風 / 12 / 1 0 0 0 0 / 莫雷拉馬 / 1
/ R 10 弛曜風 / 12 / 1 0 0 0 0 / 華可可 / 1
/ R 10 弛曜風 / 12 / 1 0 0 0 0 / 金地飛客🐎 / 1
/ R 10 弛曜風 / 12 / 1 0 0 0 0 / 四連環 / 1
/ R 10 弛曜風 / 6 / 0 1 0 0 0 / 紅豆冰走奶 / 16

可能試下啲讓磅賽先
當試埋場地都好

12

條友跑到中段訓左啦 仲問醒唔醒

非常醒今日唔落?

年年旺

2-8-12

漫畫，可以一博

有冇人一齊繼續跟隻年年旺
上場輸少少

1-14

5

尾場會唔會又係菜頭

呢組有d強 同埋跑法蝕

4，5位置

會唔會2隻一齊收皮尾場爆到唔清唔楚

近似陳雲落飛

1 唔中問部撚拎返

屌

其實佢可以擺頭走
睇下高紹配可唔可以爆多隻

想要

潘頓大外檔一沖過曬

完

我老婆就生，今日要3寶

力奇先鋒吹大左

睇漫畫

1 8q開出請一位手足食譚

Same road

牙拉尾場生生性性

聰明導彈

傳奇！

導彈！

有p?

年年旺真係有

搞掂阿拉

14 6 13 7

尾場又變左放既冇影

部

一衝過晒

謝巴打

近似頭暈

隻14勁到

慢閘都贏到甩晒

我屌你老母，12拖6.13，我屌

唔同level

買左艮志騰雲

我個14>1+8呀

年年旺
呢個第二跑得幾好
要加程了

我買左 1 8 但隻2死要隊上去

On9左，買p咪好

一齊中就好了

屌 阿頓咁都無p

1-14qpq

屌你潘狗跑第4 撕飛了

年年旺追咗好耐

冇拖埋田雞, 見佢 on99 咁
成6百幾位置 Q

臨尾半分鐘睇到跟得切，8倍p

點解我唔用雷神拖買q

睇錯左你位置100蚊
點解唔補返P

牙蔡有david price啲貨夠佢拎冠練拎到退休

諗住菜頭尾場有加乘

梁家俊全日做咩黎

貼到傳奇，不過用左飛霸龍拖

光頭佬d馬冇第2鋪

條友生完仔之後都鳩鳩下
可以唔洗理住

-180

好似兩隻都係派斯

次次星期六都爆冷 得今日全部差唔多都係熱門q 係尾場贏得個少少 包頭

要左梁家俊個仆街仔無要田泰

咁先證明到龜頭同牙蔡d功力既分別

隻14我其實都有啲怕
聰明導彈唔係達子 用左個垃圾就唔要啦

弛曜風新短途馬王

神仙d馬 跑極都有 一場進步勁多
條光頭佬得第一場

$18.5好過銀行做定期

返去飲奶啦

12拖6.13，我想殺人

返去飲kit奶

唔信阿拉

真係犀利，仲有大把貨

其實蔡明紹個騎姿都幾好, 好定, 無兩邊郁.

點都好過賴仔

艮志騰雲果個位諗住有

6, 13 667.50

場場十幾蚊大熱門點賭

轉灣隻手成個潘頓咁 原來騎落去冇

和平路變左陰陽路

你講邊個 ?

定

全部都係 ?

你睇下派斯D低分馬廢馬主要係邊個倉

我依家唔係咁諗
正路馬仲好賭

十場馬揀定兩三場實力超班，阿拉騎既就最好
一棍屌落去

岩岩個場贏番突，今日唔多手買善傳已經贏好多

隻馬

講隻馬

第9場反cup左狗會
手多買埋尾場輸180
當娛樂

好彩係佢騎年年旺先有Q
比柒俊騎
應該冇左了

陰屍路

今個星期六有啲反常

四隻光頭

貼士精選提供中左

我好少買W, 買Q多

派斯d馬係咪只可以放牙蔡同龜頭
但係至尊大師就淒涼佬

潘頓無馬可以”咩”飛 無得do something所以全部熱門 反常

因為馬主

發覺賭到金卡既人死唔去都係買波多
買qpq勝率都係太低，小注娛樂算
好似日日精彩，弛曜風，呢d新星馬有1.8win仲抵過賭波

岩呀，我係小注玩咋

但w個變數太撚大

然後鑽石達人都係1.8Win
即刻買其他

阿蔡個幾隻馬擺邊個都贏啦

唔認同

除左祈禱

擺肥鬼就仆街啦

[型酒杯綠色有運]一月十六日谷草八場夜馬賽事討論區I

唔長進？

屌 講緊騎師
我以為話擺邊個倉都贏
自膠sor

屌你老未肥鬼 第5場底出
唔係今日就贏仲多

得罪哂班主席董事
molamola

買左6場WP
係肥鬼嗰場針撚左 仲要大注轟落去

牙拉d 2倍樓下馬真係抵玩
鄉村 干地 follow me 馳曜風 智力寶 仲有彎左既蝦仔

睇左兩三場無論守唔守到好位，直路都無爆發力，1.8 win都轟落去好傻仔

咪試下叫割撚， captain, 吳長進去騎囉，又睇下點結果

唔好咁喇書包

鑽石達人贏個場都係靠極快步速大後上
1.8個個都想殺佢W架喇

割撚騎蔡daddy馬好好分頭